[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1067)

...

一個月終於開新

Dllm

洗唔洗貢快手負評牙=.=

唔撚推po又搶1001

牙梅耳成 半大

依家推

黎！come on 牙梅入多球
唔好俾佢停

大波

牙梅果種勁
受讓半一但按屌上盤
馬會係咪開錯盤

1111

糕

Gel撚爆個頭先

31 ok?

負皮

希望啦

牙梅耳成 半大 cashed
皇馬 角大 14。5b

馬斯特里赫特
拜仁慕尼黑

最後10秒買唔撚到阿梅

Ching好勁

咁就開主ok?

鍠-1

皇1比2 邊個進？

12
big ball ball -1

點呀清

?
買左依場大波波

踢埋加時再講

叫糊了

大胃迷鍠嗎

咁就要開主了
廢事咁心痛

Gchi牙朗入3球

第一次見馬post貓巴
hi

1:2

Cup佢老母啦

Hi
以前係快閃黨 一句起兩句止姐

1-3
大波

好想買拜

same road

感動了😢

貓巴有無買到巴雞之星

牙梅耳成 半大 cashed
皇馬 角大 14。5b
斯肯索普 大波
多得支那 半大

邦梨吊球

雖然拜個陣幾好 但牙朗上場無波入 今場要入返夠本

就咁聽都已經想射了
真係入三粒我都唔知典算好👉🏻👌🏻🤤

想咋
撚撚先

我馬克 巴雞 艾恩互串
艾恩真係渣

長毛同all-back子係咪無賭馬啦

原來旺蝦王真係唔得
始終未成熟

有呀
個日只買了有理共想W

拜淫

有玩啊 不過十蚊注多 唔多識
係馬post cd rom黎
跟過幾次馬post巴打都中

可能我信念唔夠
見到拜仁個陣
放左個屁

又唔些牙

雞注好過大注

忙到唔記得買巴雞
喊左兩日

拜仁叫齊腳
驚鍠發癲

鍠要生性
ALLIN了

煮個宵夜準備屌球！

煮埋俾我

AEON今日會員日
買左四十包出前一丁通心粉

屌 好撚肚餓

煮野食啦

餓下算

聽晚啲馬
只睇岩阿街隻通勝

無隻睇上眼
通勝炒飯炒唔起 換牙街變身

買了拜淫

千挑萬選希望唔好大熱開跑

0:1

頂住

入多粒

要晉級了

一早要留錢買皇反cup

想問呢到同個個一齊旺有咩唔同

秒入
搞到我濁親粒通粉上鼻窿

入多粒會舒服啲
但要頂住先

屌 了返出嚟未

噴返出黎🤤

留曬悔

屌

拜仁

中

原來仲有波post呢樣野

俾我灯左 1粒都無

兩場大波差一球 甘保爾47分鐘入第二球

甘保爾成隊斷腳死啦 垃圾波
半1全5 半場唔撚入多粒

Dllm 今晚日職拎返

飛腳 696大波好似幾好

前鋒 櫻花 神船 角大又好吸引

點揀好呢

點話點好啦

歸位

3舊屎？

大胃回歸？

三舊屎 半大 上

想挽埋即場角

15min 3c, 90min=?

民族英雄入未 唔嬴你點爭出線呀

4c

10c未

唔入波都要同我刷角

波post又推返上黎

唔會再沉

俾多4c我

正式宣布：大胃係波po守護者

支持大胃

光復波po 你我有責

上

買左乜

半大針左
仲有注9。5b

-3

糕!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

民族英雄1-0

入完波會唔會唔刷角

上半場民族英雄刷 下半場到返3舊屎刷ok?

俾多2c我 上呀

差1c咋

1c希望 5ho放hey

想然個m gay加大

Dllm 停c間

20min 1c都無

身為40年利迷既我 今晚唔洗睇場波都知嬴硬

一野轟落個盤到

想買角大 羅馬好刷得 主場又惡過狗

Pish

push

大家6點日職有咩心水

等即場足水

無水典賭

各大蛇

日職應該幾2挽

講未

頭八場
熱到唔想度
8串1
2.5b算
中晒派2000出黎開心下

長毛

留名支持

1800上！

轉轉轉

頭暈

唉屌 札榥轉左平手

5串1上！

邊5串？

改名帶你地歸位

日職挽返大波大角穩陣

臭腳角大典睇

無波挽 不如買下馬仔

今場買369

糕！！！！

亂買都中晒3隻

風

下場買咩?

3星互串？

巧咩?

睇名買

刀0Q?

完全無心水今日

根美欺神咪得

美欺po啲人真係好正
成班圍爐打飛機自high

回家未

成班傻尻當神咁拜

YAYA失業了

2-12

死跟

2號12號13號

屎卓瘋有無腦?

屌 我個3星報喜 好似輸馬鼻

柏寶上黎搞搞震

係

曾經有一刻以為隻10第3

差些小

今場買rap talk3字經 1-2-11

Cashed

我買左10口11p

氹氹轉

AIK蘇納

不了 天狼星

1-1

買左半大既手足可以訓先 買左盤既就繼續屌波啦

40年利迷話你知 今晚角大好似派錢

又黎😂

已all in

跟你十個大洋

gun

AIK蘇納
羅馬

40年利迷真係唔會睇錯
輕鬆晉級

高字頭

針

星期日典睇

琴晚頭三場針撚咗 之後即收手

星期日倒屎日，好似分豬肉多
睇下有咩倒屎出馬先

琴晚屎卓瘋做緊乜

Do something
何妖頭尾兩關自己爆自己食 益埋朋友
爽呀

大胃中無敵w

勁呀

琴日都無咩心機睇
楠仔四個第二慘到

配石哥尾到，黃星差d爆埋

琴日小小輸運
幾隻入直路我諗兩師徒都水泥gel 係差一步

成晚淨係中石哥馬房qp

赤水旅遊醉標唔知去晒邊，場場中一隻

旅遊比人三文治，唔無唔想去
有錢我會大棍佢

屎卓瘋無腦

皇天擊殺

休息下先
星期五想買噴射精

迪祖亞拿

同美欺神對左
不過照上

搵到條channel 準備15連緊 好撚勁 有冇燈神入去燈下佢

12點 call g

召喚病病

1點好過啦 諗條7牙

搶完個1001 去隔離推po係咩玩法

買波5系睇邊隊得 系睇邊隊5得 by虎

米爆

2號

朋友二號

以前呢個post 多人 搞乜去哂另一個post

不死鳥
熊本
町田
水戶
德島
黃鋒
甲府

日乙都玩咁多場

淨係買左不死鳥同町田 其他睇中無買

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌 原來無買德島 叫錯波

不死鳥
熊本
町田
水戶
黃鋒
甲府

日乙好波

出水未

跟u買

點解無人返黎

蕩失路

橫濱

逼害半大

我會一直等大家回家

屍刀汁唔返

來吧孩子

娜恩定律 1 買左半大要買埋全大

夠鐘買唔切

今晚馬模半大幾好

2仔底

今日intern interview完左已經買唔切
今晚都幾難買
想買馬賽

晒你冷!

我話過唔會再比人係我面前講晒冷

想就去做

但殺耳C保主場都幾惡

角大？波大？

打冷!

搞菜豬雄

2。5大太低水 不考慮

行未

R霸兩場10.5?

好 我就同你賭一鋪運

Callg 先？

要帶牙虎放工

跟

同路齊上
嬴盡馬會

2.05係一個咩既賠率

咪是油個辣殺賠率

殺耳主場惡
但馬賽作客都幾守得，好識拖慢打
不過你又講得好，提醒我
呢啲平半盤真係驚耳殺佢一粒完場

嬴波嬴盤但輸晉級
呢兩晚R聯都有版你睇

嗰日屌拜仁盤都有半格

第2回合波真係要諗清楚先買

橫濱終於開大

加陣度度先
多謝提醒

今晚先再買都唔遲 或者直接唔買

@病

隔離成地精
又奶又啜
雪雪聲

琴日牙媽俾左500萬禾學投g 但我玩潛烏龜豬左800萬
我只可2廣 挽潛烏龜5系甘簡單 自己參透下

爺爺不離不棄支持區

你典潛豬貢多

Yaya最後一戰？

歐洲賽最後一戰

可能唔買了
殺耳啲飛倒水咁落

今晚係大波夜

下體會 半大食撚滑 唔中搵是油拎返

強者對家+1有2.85 難以置信

強者真係好撚強
點解可以按屌到咁都俾人一射就入

一樣貢辣殺

馬會又派錢

果然

真係無人回家嗎

陣間法乙點睇

回家

食鳩丸10。5b

向上刷 向下刷

繼續刷 繼續刷

696是否強陣

返完通宵訓到仆街
隔離又一大埋小學雞學人賭波

買即場FG

門常開

珍係橙

沉默係柑

屌你老母刷禁撚多角

再追客NG

長毛控制左賽果

球證老母係我手上

西鑽單刀唔入

定啲黎

冰角啦

墨勝

甲府

琴日修仔真係仆街嚟
之後買黃潛 完場先入到波

頭關已過 尾2關 德島6茵半大全大上

又黎搞事🌚

屌 你地買左咩呀

針晒啦

咁早針

乜野非凡者呀

我屌左精選直前

下場呢

推

返嚟返嚟

Lm

好懷念呢個post名

長毛報到

自然高質

驚班小學雞衝入嚟

好老實
有班小學雞係到
屌波都屌得唔過癮

祝羊

頭兩場買半大全大算

買都未識買，見人買乜就跟

我玩角球算

希望nba

正路
亞冠太惡玩
玩大細仲好

大胃來啦喂

全北1.91

原來95了 自膠

照屌

車回得好急

買200支持下

我買左半大
真係好亂

泰仔其實睇落唔錯

美斯起邊我起邊

咪撚GEL
咪撚JER
屌波OK？

OK

兩場半大全大互串會唔會好ON9

最憎jer狗tg狗
與美神同在

想全北串含大

想問個問題
美斯巴後邊d 560 650係唔係是旦放個尾數算

全北回左咁多既
咩事

各位大蛇
黎啦喂！

睇波注黎講，美巴都算大大力支持

其實我真係美斯fans黎 唔好誤會
大家一齊屌波 齊齊羊

當睇波一流！

好！

天津陣full team唔差

頭場買下大細睇波算

屌波

認同
心臟無咁大負荷

可能會買下fg

買親都對家入

try半大

賭波真係好過癮，幾大聯賽就黎完，遲下除左世界杯同美職仲有咩聯賽

我最慘係一買完3秒後對家入

頭場應該會開和客和和

想專心屌波就依到
JER人同GEL頭個班過主

同美斯對左

係要牙毛出手先一呼百應

咁買大波穩陣

半場1:1OK?

用呢個post不如返高登仲好la

來啦大胃！

美巴

個APP不了

有新app

咁又唔肯喎
屌佢當時亂柒咁ban人
依家解封返 我都唔返去

要走咪自己走

依個APP最舒服

呢位巴打，用邊個post唔係重點，同咩人屌波先係

好耐無見

啱呀

hi

舊底大蛇們
我長毛希望大家歸位

甘你酒未

其實波post有咩規矩 我初黎報到唔知訂

希望今日半大可以幫我起機

高登起碼明顯成熟d先，呢度d細蚊仔迷信到爆又on9

Cup型到

懷念波po龍頭牙普

酒了

唔好GEL
唔好JER
安安份份屌波就無人屌你

小小地屌左個半大 琴日頭場針左
慢慢起機算

係全波台

普巴係邊

走未 咁辛苦你

來啦喂各位！

第一場主
第二場客
希望中

兩場半大睇下波

普西食屎啦 場場輸波

1:1就得啦
唔好0:0

轉咗呢個po嘅又

嘿等我變身先

各位大蛇
當重頭來過好嗎

我普世界第一 杯子再嘈杯埋你

又復活

歸位 正式帶領大家

全北
有無同路

變身都唔識？波台一哥

lm

你講第一隊入球就得㗎啦

我

波PO以前各位大佬
來啦喂

單單打打甘撚串 你邊範牙

又唔係返學 訂乜規矩
互相尊重 唔好輸左jer人 唔好事後拎上黎威
開開心心屌下波就夠
做其他無謂野自然有人屌

LM

來啦喂！

係個邊cd rom左好耐 個邊太多

我明屌 普西場場輸盤

全北

頭場半大左先
唔好講咁多野

我冇做都俾人屌

支持

不了 半1:0 0:1

半場直接4:0唔好搞事

頭場二場都半大先
唔好講野

頭場角大 有冇同路

我都係咁話 半大 + 主

同路

買波唔買大不如唔好買

落完飛又回返上去

睇過泰仔 d波底 真係麻麻
全北真係亞洲頂級 就算後備都係

泰仔其實唔弱

都唔算後備啦

食住飯數角

全北大炒

大胃好球！

唔理邊隊贏
半大就得

頭場下盤半大

美斯
依到安心屌波
無小學雞放心

大衛？

角大2串1

各位大蛇
返來啦！
準備世界盃啦！

一陣球證同我醒定d 每10分鐘就比個12碼

呢個po 再見到啲on9就直接block

我扑晒

角都係等即場入

新黎留名

係喎屌有即場

想唱反調半主

頭場嗎大胃

都係呢個po名有親切感

做咩灰心

係 泰仔主場可能有加成

世界變？

你邊個

關你乜撚野事，a0就收咀

覺得又會中 支持

泰仔巧球

惡過狗

半大神 娜恩b

數角行動

咁躝啦

COME ON各位

正式收皮

親，低調一點

廢車感情飛
同大蛇對預佐輸

毛毛

娜恩g

全北小船啟航

典解貢多生面口

咁準時開波 屌那星

Same

唔入補到入

梳 我新黎

波post

上廢車

盡左能力

光復波po

小到無得小
利申500

全北讓太淺
支持泰仔下盤

屌仲未撚入波 係唔係傻撚左

望多兩眼就熟

嚟嚟去去都係得翻我地

慢慢黎
有信心可奪金

買$10搭沉船係咩心態

等8.5入

仲係0比0

屌 2分鐘仲未入 正氣d啦

全北兩射

喜欣見到嗎
可以回來嗎
當重新開始過

無啦 開波三分鐘仲0:0 半大已死

美巴過左黎依邊？

上盤?

屌 入波未呀 太陽都落山啦

Goal

1:0

入球大
好少買盤

Yaya 老婦 木馬 撚撚 病病 歸位未

有角未呀 兩隊打友誼波？

唔好撚炸呀 屌你老母

半大-1

1-0

泰仔好波

好波呀屌你
唔好炸呀大佬

泰仔

主好波
順便刷角plz

近排好黑 買半大就連炸 半細就456

Goalll

鳩

咁撚快

無啦 假波

我好期待美欺巴打半場波膽

快到

廢車 一開叫cup

Dllm泰仔巧球到

角大入手準備

完半場未

見證下贏30萬

半大準備

射左少少出來

角大

就快

成日見證架喎

吹雞完場啦

半主要頂40分鐘dllm

2:0未？

屌多粒!

上呀！

應該和波

痴線

刷下角先啦屌

半大叫糊

1萬上喎 唔係15萬

唔好停

廢車杯啦好嗎

高水8.5b入唔入得過

快啲半場嚟個20

泰仔轟多佢幾粒

2:0啦 泰仔

8.5s

開半大喇泰仔

12m

??

泰仔比多2粒我

which

2:0
未呀

半場3:0 下半場做龜頭啦泰仔

吓

講個12m唔講邊隊 玩野

好人好者邊會買細
大6g

乜野唔好停?

封撚左盤啊岩先

半大

咁又唔好
2:0算啦
有巴買左半大波強2:0

報假12m呀

而家買晒主和都有得執

快撚柒啲刷角
-11c

on9

補哂

12m?? 報假？

射晒入我把口到

上盤持有 買左主和 仲有半大

邊個柒頭報假12m

唔補

無啦 10分鐘都未半大到 半大已死啦

有角未呀 無角球踢咩波呀

1:1 半和半大啦

咪玩啦巴打

你場波10分鐘完場?

泰仔2:0啦 主場 輸比韓仔 點對得住球迷

禾不是巧淫

全北好似有場落後2粒追番3粒

全大都死埋

跟唔切波蛋 祝中各位

封左盤=12m?

唔洗找

韓仔返主場先cup 開個2:0/3:0先

無啦 半大已死 ifc ready

G就是G

半主頂實 我9月去返泰國消費gchi當地經濟

入波未呀

泰仔入多粒請你食泰式鳳爪

反手屌球大法

同人妖嗎

半場3:0 我9月去泰國扮人妖

去邊境地區食女？

是但一邊入多粒啦

撐

預埋OK?

想知廢車是咪受讓

大家刀系韓國g

主屌多粒ok?

關你撚C咩

好興反杯

加串燒

唔會係同a09先囉

6分鐘入第一粒 13分鐘仲入未 係唔係玩9我呀

多醬OK?

請埋揼骨

帶位HOBALL

下場先

手足食得咁偏

你又岩喎

是但一邊整多粒先

未過去，聽講正野黎
（通常book whole day)

睇個勢7點半前推得爆

主隊黎多粒啦

米認親認戚啦DLLM

隨你

糕未?

屌支那個場咁難買

是但一邊入多一球啦

收埋條2串1
請埋CALL G

仲未有角 8.5唔敢入住

入未

OK,買左咩幫叫

作客奇差廣州

咁你2咩號，1個連登只有1個阿虎

泰仔入球

邊隊入波8月去邊旅行

屌 泰仔入完波 唔係同我放軟手腳呀 入多/粒啦

泰仔入球叫爆區

屌 角大救急

YAYA退休有咩做?

快撚啲入呀兩邊

關你乜C?

美欺巴日日問馬會拎十萬

刷角啦

止唔止100k

刷角

餓系要理，吹牙

賭球定吹奏POST呀?

上半場2:0 下半場50:0 ok?

入爆佢半場3:0

餓就食野,米撚嘈

Jumped

睇下等唔等到6.5b

阿虎死左啦 你揀架嘛 偶像

咁快就死

全大已死

半大都死埋

全北唔對路

半大針

Yaya in the house

要拜去廟到拜

同我立即刷角

大胃 in the house

半大黨 頭場就被滅

泰仔唔少野

一隻角都冇

半大只需20分鐘

入未dllm

又關梨事

半0全11叫爆區

買咗泰仔ng 開到抄全版手足名

大胃蛇

玩到咁大

角大 半大 主盤 己死

射門唔中龍 射黎做咩撚野

你巧似又講得有D道理

認錯人了

係半11叫爆區

好

泰仔快d入多球啦

開到半大我扮鬼仔叫

半大全大角大已死

一版先廿五個 抄兩版都仲得

20分鐘都未入好驚

22分鐘終於有一角 屌

泰仔入多粒 扮泰仔叫

角球好撚神奇
唔同波
唔屌就自然有

唔驚啦
有水泡

泰仔NG 角大叫爆區

有咩水泡

入波啦好麻

泰仔入波

係唔係想迫死半大黨

廣洲恆大

半大加油

唔好同琴日一樣

泰仔入多球

半大叫爆佢

灌水開灌 勁撩個蓋

入未呀 秦仔

好想寫字 講定先開到抄第37版所有手足

半大 快撚d 入啦

入球好啦，不要刷

泰仔上

廣州仔垃圾嚟
支持天津不敗

泰仔半場3:0 集氣

半大ok?

不如同帶位對賭算啦

1:1再踢過

主盤己死

入波

巧快

想2:0

你話點就點啦

來啦喂

不如試下2 0

唔想同大6g有接觸

直接2:0 啦屌

球證幫手比粒12碼主隊先

淘寶有無同路

倒掛搵個頭去接波

泰仔入多粒

被人禁屌

收左工有班手足一齊屌下波屌下馬仔真係爽

又話亞洲頂級既

泰仔 求下你入波啦

淘大球OK？

秦仔正垃圾 mola mola

有幾大個球?有無LINK?

泰仔係唔係玩野 比個半大假希望
醒醒定定同我立即入波

羊緊刀垃圾?

無LINK

頂級廢

兄弟如手足

幾c?

1

1屍

泰仔分分鐘1-0完

半大已死 得番15分鐘
行緊上ifc了

半大已死

上呀車

入多粒啦喂

泰仔 救人一命 勝造七級浮屠 入波啦

咁快上ifc
40分先上都未遲
廢事上到半路行返落黎

快啲2 0

半大黨主席

波po番黎啦

針到仆街

陰公 d波假嫁

廢車個細好胸

唔好迫害半大

班韓仔假到

唔入波有閪用咩

時間問題

我細細個就跟娜恩買半大

想泰仔入

冇時間啦喎

退而求其次 廢車 泰仔 是但入一粒啦

半大呀

快手2:0 / 1:1

2 0 啦快啲

2:0好d喎

35min 1c
90min=?

同意

11

黨主席而家命令你地2隊 立即入波

幾時出水

呢句好邪
次次都比人bin

贏波啦大佬

泰仔快啲入波cup

2隊加埋十9幾射 同我入一粒
冇撚野呀

我買左角大都未bin自己 邊個夠膽bin我

個兩米條友拍埋泰仔到成個巨人咁

手足係咪睇錯第2場

咁就無問題啦

只許泰仔入波

sor冇睇時間

灰了又豬

就訓著

半場最後8分鐘 頂實呀

下半場會刷到7c

半細gel？

Ifc風景優美

1001

IFC已上

半場開5.5c即入

半大呀，大佬們

半大黨 再次係頭場被滅

我都行緊上黎啦

好開心

半大拜拜了 先行一步

等6。5b足水 入返注先

We jump

半細黨可以全面進場

朋友們 係門口等緊你地

有角未 好悶

45分 2:0 OK?

下半先刷

轉個灣到

Ok

泰仔半場絕殺2:0 一世球迷

批准

開到6.5角

不了

轉個銅鑼灣？？

含大入未

天黑黑 跳樓囉

遲d再細d都有呀

ifC見

求半場開5.5

龍蝦灣

唔好壓到樓下d人

退而求其次 廢車 批准你入一粒

天台好凍

1:0完半樓上巴打輸4萬

換入場條友叫SUPACHOK

完全冇入波

2隊同我立即係禁區互咬

佢散紙嚟 唔駛bin

咁快就jer

天津上

點解要咬

有贏就有輸架啦

半主 角大

咬撚到12碼

有12碼囉

出事 買咗角大。。。。仆街

泰仔咁快換人

冇bin 唔好下下覺得係抽水

有豬就有羊架啦

半細

有5.5大

換左人 上半場 補時補到入波

我就有羊啦

學野就係時候了

我就得豬

點解呢45分鐘咁快 係唔係有咩問題

仲要係大6G

兩粒角都無 真係

買左9.5

專心屌波時間快過

依家仲未贏

天台得我一個

5.5大都升咁快，有問題wor好似

去問下奇異博士

1球完場

入左6.5 下半同我刷爆佢

要入nogoal 了

天父有好生之德 賜泰仔一個黑哨12碼